女人好難捉摸,出黎咁開心,事後勁冷淡

已經約左佢幾次,出黎個陣都冇dead air,勁多野講,有講有笑
之後番到去whatsapp勁hea,又唔覆,唔搵佢直頭唔理你

冇野既 同第個扑野唔得閒覆啫

我有經驗

呢家好多人會識social

見面時vs分別後

佢對你既感覺，你要留意分別後多d

sor 同第二個傾緊

搵你攝時間咋傻仔

好明顯人地對你無興趣啦